CNN : 區議會選舉大勝歸功於抗爭者

cnn 頭一次報導得咁正面

因為投票呢樣野夠曬左膠

可能見侵彈出彈入唔肯簽人權法所以幫手bo大佢

Facebook comment 見好多外國人都誤解，以為我哋有民主就好應該繼續用體制發聲，唔係街頭抗爭
其實香港根本係調轉，因為街頭抗爭先喚醒人民去用選票反抗
一件好悲哀嘅事實

對於一出世就有民主既人佢地係唔會明白架啦
一年前同你講邊度邊度示威者掉氣油彈你又有咩反應?

煲大個選舉unjust unfair
藍田屯門元朗果邊出曬事

泛民應感謝勇武

All people need to thank EACH OTHER indeed !

Each person contributes in different role !!
Some people give more.
Some people give less.